【重心料】請珍惜今次上樓機會

信者得求 機會只有一次
唔信嘅冇人幫到你

細細地跟廿蚊

希望你唔會後悔咁細注

跟左1皮

希望係真 預先恭喜你

咁你買左幾多

信就信 等聽朝你就會知

成層樓押左落去跟樓豬！

信左樓豬 問財仔借左20萬 all in

認真，買咗10000

上面個啲你地買唔到了
因為單場最多贏500

congratulation

係咁計架咩

9up？

我信
之前睇過個post係講有個朋友話左比樓主聽個波膽
好似係大板飛腳對橫濱水手
果時冇聽後悔
結果真係中

屌，有Ac冇錢買

按埋層樓跟

買$100會唔會太少？

幾時開

Thanks 上樓靠今次

G Chi 柯煙左十蚊

認真冇昆你地一個二個以為我玩野真心驚你地後悔

你咁樣伏你都得

我個人建議巴打如果驚嘅就1皮
想上樓就5皮 夠畀首期有突

學生？

凌晨

你實後悔

10蚊沉你船

退休人士

咁你退得休都有一定經濟實力
買100咪當贏茶錢 你咁老驚你玩太多會心臟病

學生哥拎左今個月part time 糧跟樓主 靠你了

恭喜香港地又多一個少年富豪

你假膠就出返去聽日定必後悔

跟左20

又想呃人，on9

機會就畀咗你 買定唔買係由你自己決定
我只係見有緣放條錢路畀你地行

買左5000

總之過後唔好後悔就可以了

145,000 cashed

如果係真既, 不如低調d

我都想跟，但係你唔貼真飛，好難信你

按左層樓跟樓主

所以我加密 唔想太揚

今晚，就係馬會破產之日

我頗信緣份 你驚嘅可以唔買 我下次有緣會再畀

假膠就算啦

LM

儘管當我開玩笑

屌你老味

樓主on9架, 戴偉浚都反

聽日bin你c

兩者冇任何關係

買十萬有首期了

哈哈好好笑呀

Bin硬你

即管睇下邊個bin邊個

欣賞樓主

樓主咁堅持
就當係緣份信你
但如果你係有心放流料我只會覺得樓主人生好悲哀

樓主聽日等俾人斬

馬會得翻百六買晒
應該都會輸不過支持下

學生哥all in左一個月part time糧

緣分

飛呢。。。

之前試過一次又係無人信

各位巴打買咗一皮可以揀定車
我過埋今晚都會買翻琴日水浸架老婆

唔中咁點
認真all in左想翻身

我永遠唔會叫人all in
你驚嘅可以買主勝

巴打過埋今晚 應承我戒賭啦好嗎

戶口得30蚊...all in

btw 我一直都有幫人睇掌相 普遍嘅巴絲打都幾認同我嘅評價唔信可以睇翻我個掌相post 如果巴打有興趣可以畀我免費幫你睇下 今日有緣只睇三個

lm 等睇成班炒車

10蚊in

gun左5萬 約左經紀睇樓

$20等起家

1,450,000 cashed

已跟20k

學生哥正係可以攞500 出黎玩
如果唔係都想跟

本人在連登上的身份

無聊開po先咁講 唔識睇相會唔會講到咁多比巴絲打 唔係護士學生會唔會識3 checks 5 rights

好啦跟你買囉

留名待笑

買左20皮

好好笑呀

跟左樓主買10蚊

已all in ，約左經紀 一係睇樓一係去IFC

巴打戶口有幾多錢？好似好陰功咁

$2,900 可以睇咩樓

可以睇劏房同人孖租。

事但$10 同你玩下

住劏房可以食$149.5的下午茶

巴打睇手相？有興趣

我話賺左2千9之後，可以去睇下劏房，你理解力咁低，all in 喎，不了

買左一百
中左真心感激樓主

中咗資助我ok

你之前個post show off自己食貴價下午茶喎

留名等睇結果
最衰冇錢

我已經講緊第二樣 你仲喺度自hi 邊個理解力低真係

還我血汗錢

有無多場料可以用嚟買2x3？

都未開

我都費事同你講咁多，你擺明就係仆街一名想害我地D巴打，信你，不了！我不缺錢，sorry

樓主all in再分首期比我地

跟10萬

按埋老母跟

本來你撚狗我都費事采你，但你以為個個都任你撚呀，你智商低就別出黎獻醜啦，我食飯多過你食屎啦柒頭皮

我笑而不語

Molamola

巴打你小氣到喊

又話唔信我 又跟咗$100

想撚化我?下世啦，我上緊高登個陣，你仲玩緊小朋友齊打交啦，哈哈哈

本身諗住跟$20

你D咁既仆街冇資格叫我做巴打，識你老母閪咩

好on9呀 同你講下笑就小學上身

我排

hi

巴打唔好呃我

我邊個post 寫跟你100？ 眼盲去睇急症啦，傻閪，小學雞快D做埋D暑期作業，暑假就完

Sor囉 睇錯人 但巴打你唔洗咁嬲

仆街去買吓旗好過捐俾馬會呀

今次出po唔係想嘈
係想同咁多位巴打分享

揚開哂啦喎, 仲work 唔work 架

唔撚柒屌你，你以為自己好醒?呢期暑假，否則點會咁多傻瓜怎你撚!你明天輸Q左，你準備買屎忽啦！

我識洛辛堡教練，呢塲和鳩緊，你準備買屎忽啦

巴打 一日未到完場都唔好講說話去到咁盡

我唔係指3:2講笑 我係指同兄弟會巴打嘅對話係講笑

屌你老母跟左

跟左 按左成棟樓去買
等睇聽朝聽日狗會宣佈破產啦

跟左5舊

多謝支持 唔會令你失望

買左1萬

最多咪賠返29棟俾你
邊有咁易破產

一個咁膠既人俾料，我祝各位好運連連

樓主信你，落左$150

樓主有真飛
佢買幾多 我買幾多

還我血汗錢

講定先

當每個人不信任我 你呢個支持令我好感動

我都係真心支持你 希望你吾會令我失望。。

唔

信樓主

學生哥跟左100$

人生於世上有幾個知己

多謝你！

多謝！

半場和
讓球主客和+1
波膽1:0、1:1

除波膽各1舊唔係正數我倒立18秒

跟500

愛你

五皮
買個希望

開得出洛贏3:2
我辭職

誠心希望巴打贏咗之後 可以做自己鍾意嘅事

LM 等走數

希望中

買左100支持

跟廿蚊 贏咗就捐翻出去做善事

跟左幾十蚊

樓主食粥食飯靠你

請到新post支持！
請到新post支持！
請到新post支持！
請到新post支持！
請到新post支持！
請到新post支持！
請到新post支持！
請到新post支持！
請到新post支持！
請到新post支持！

買入球大啦我

買咁細你會唔會唔開心

巴打你嘅支持 喊了

買左兩萬 準備好500k封頂

圖

你都未撚貼啦ching

你係搞事嘅出返去啦 扮曬支持咁

跟50

歷史會記住我

買乜

$20跟機

叫埋左一家大細跟50

岩岩批左loan
Allin左3萬
輸左就無書讀了

真定假如果係咁我會好感動

仲有一粒中 到時你就會有300個

all in左今個暑假全部人工
唔中樓豬死全家
利申：學生哥

仆街原來樓主假膠
手痕gun左
$20 mola

屌定先
我屌你老母樓主仆街冚家剷

新手求料

點解樓主唔貼真飛

點解咁有信心

等陣唔知你屌唔屌得落

本人在連登上的身份

假膠死全家

跟左$10

睇第一頁

樓豬屌你老母啦 又冇貼張單出黎又水鳩人買

我屌你老母仲唔係假膠？
自己靜雞雞插多兩個comment都夠膽死
樓上咁多位巴打，同你地講聲rip先
不過好彩應該冇人真係傻到跟100以上

信就信 買唔買就你自己決定
今日有緣透露 未必有下一次

吓 唔係我插 你睇翻上幾頁先啦ching

有少少攰訓先 等大家好消息！

跟左1000

跟左50上車🤘🏿

是撚但 買左10蚊

唔好錯過，我已將聽日買板雞D＄all in 左

收名等收$

得返20倍
遲買執少9萬

你買錯對家啵ching

allin左

慘慘豬

All in $50

中左嘅話即刻落m記買十個

路過跟左十蚊

跟10蚊

咁都有人信

10

1:2

係咪要輸錢喇

中！

叫糊！

我就唔信真係中

邊有咁易

中都中2:2啦最多

留下名先

反cup兩球 中！

不過就算買1萬蚊都係得29萬

點上車

起碼要買2萬蚊先夠上車

得翻咁短時間

波係圓既咁

2:2

快上 3:2啦屌

要上樓了

Omgggggggg

有！？

頂你個肺...

發生咩事

唔撚係啊嘛

咩事 冇睇直播

2-2

多謝樓主
真係中左

你買左咩😂

差一粒

最後同你講計晒兩回合3:2先岩就gg

唔好呀

算到盡

樓主還錢

3:2

diu ar allin左5皮。唔係輸呀

中

....3:2

還

ddddfffddc

多謝巴打

神仙下凡

掂呀！

頂住

痴撚左線

完埸

好癲

痴撚線。打假波？？？？？？？？？？？！！？？

3:2?

痴撚線
冇跟到

痴撚線

多謝晒樓主

嘩唔係啊

比個正皮

屌呀痴線

cls

頂撚住呀

入果但samuel咩人來 兩球

見證上樓機會

唔撚係阿...

29倍單棍波膽都中

想入會 多多錢都入

*個

樓主幾多錢會費

留名等睇有人買左50000

點解我買得20蚊咁少

樓主..勁...

哇唔撚係嘛

癡撚線

Thx

Cls

做人做狗 我竟然揀左做狗
淨係買左$50

買左$10 usd

哇屌真係希望你唔會後悔咁細注

唔撚係掛

多謝樓主

今次真係小賭怡情

50000應該無
500/5000我覺得實有
唔理啦準備上車

樓主好波 補番個正皮比你

幾錢入會費

冇錢買咋屌你老母

等人post 事後

REAL 3:2 FT

買左50，多謝樓主

嘩屌

未來人

樓主係咪有預知能力

咁都中
利申冇買，不過真心覺得勁

有冇事後飛睇？？

見證馬會破產

報左警

真係未來人

起死回生呀

9分鐘反cup加絕殺

屌我冇買錯過上車機會

樓主有無得入會

報左警捉番樓主番未來

發達了

Fatfat

派未

痴撚線 多謝樓主 雖然落得50蚊 中到高倍波膽已經好滿足

屌買得6000下盤
屌下場一定老系跟左先

樓主咁捨己為人啊

清係勇既

受小弟一拜

樓主收唔收o靚？

我得163.4
買左160only

樓主應該收到風 畢竟兩隊都打開假波

恭喜巴打

好彩入左20蚊
多謝樓主

我先 點解我唔買多d

樓主小心足總介入調查

有冇得派100

可以睇樓了

多謝樓主先

小心喎

馬會唔派錢

馬會條pk派錢未

真係有人買左20000

馬會捉左樓主問話 問清楚先派

無賭過錢
點解唔會派

諗住落樓下馬會買200...但開個馬會app重有30無落去，wc

賽前馬會心諗 咁撚多人買3：2做乜鳩
依家馬會：報警呀屌你老母

有冇人睇左埸波？
d入球有冇古怪

樓主唔見佐

係咪冇買

樓主，有冇另一場波膽？
我要還卡數

跟左十蚊多謝樓主

我更正 仲唔派

訓左姐

樓主報個平安ok?

成場客禁住主黎踢 一面倒
最後十分鐘輸緊1:2 跟住追和反cup埋
你話古唔古怪

樓主仲未上水唔通

樓主

下半場開波無耐 阿積士1分鐘連追兩球 1-2
到80分鐘尾段 洛辛堡實現追和再89分鐘絕殺反cup

樓主可能冇買 去緊ifc

加完密 呢啲細數黎姐
大把人買阿積士

我請你搭的士

跟左$30諗住當買六合彩點知真係中

馬會會唔會話有古怪之後唔派

留名跟進

呢d 買走地輸到仆街

咪係
果條友肯定大過賠29倍

訓先

希望醒番見到樓主

假撚到
真心有人會報警

真係不賭神

真係有賭神

呢個咩app黎？

假波1000%
樓主gd luck

。。澳職仲假

樓主番左去未來lu

唔記得買

馬會過左去調查緊

樓主有冇派飛買左幾多？

好似叫博狗會

我諗馬會啲人分分鐘mon緊post

你無買 而家就葡萄人要報警

樓主冒住生命危險爆呢條料 我無珍惜到

快d派la

我反而想知樓主買左幾多

跟左$20

點解狗會唔派錢

上樓了

買左十蚊 多謝樓主請我食早餐

歐霸冇即場係耐d

狗會汁左粒了

一陣返工食個靚早餐

諗起張家輝...

決定一世追隨樓主

認真 有無巴打單頭買多過1千

我都唔明
中左都唔派？
同埋都唔會有人重注啦
得樓上個兩皮野

lm

哇屌

仲未派

一係樓主俾人捉左

一係樓主去番未來

真係後悔

跟左$10
樓豬

記者朋友我係eriksen23

睇唔到

屌29倍今晚訓唔著了

記者朋友我係皇迷子

買1000有 30萬

好能high

阿爾克馬爾

記者朋友我係張碧晨

英鎊？美金？

玩野咩

王梓軒？

Maths U?

29倍 點樣有30萬

笑4

繼樓主之後又一位算術大師

29000?

數學奇材

Ching邊間小學？

有無多一場

大囗環

有無巴打知反cup最高幾多倍

睇黎要用30萬重讀

洗唔洗個個quote個假膠

買五萬真係有首期

多一場 樓主就真係俾人拉了

真心多謝樓主 本人一直信有內幕波膽的

數學家

想樓主報平安先

冇即場買 都似假波 不過有時唔好理 有錢贏就跟住賭

買10000就有290萬
唉睇唔撚到個post

50000*29=1450000

只想入會

信就實信 無諗過樓主咁堅

2-30倍 我記得和7-8倍

巴打你就好

高登雷達再世
有無下一場

ON9?

想跟樓主搵食

請問如果係拉又係咩原因？

佢是但出一場應該會嚇死馬會
分分鐘夾埋過百萬買到一個波旦到

我幾個鐘前串柒你係我唔岩
大佬你報個平安得

唔係話無即場咩

上_ _別認真

.其他網

勁

老母B

巴打堅

有冇多1場,中場真係要入會啦

要有證據嘅

我老早買左波膽
2:1
3:2
4:1
宜宣先睇到你個post

重有冇

樓主 多謝你 我下個月有飯開了

機會只有一次 比多次機會 下次一定allin跟

馬會會唔會唔派錢

屌 我仲話買2萬
而家

樓主咪話左機會只有一次，仲問乜有冇多一場

成功派彩

唔賭波都入嚟見證未來人

樓主係咪有任務做
係未來翻來拯救連登仔

狗

Yeah 14500

真係好撚勁
有買既巴打真係要多謝樓主

好話唔好聽 買$100咪當食少餐
係我唔信樓主喂得$20

買20K你發左啦

係唔夠膽

派左彩了

多謝樓主🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

小賭宜情

無啦啦多兩皮幾野洗
恭喜恭喜

唔撚講得？

派比樓主當茶錢

究竟樓主係咩人
跟左20

係講得啱

$500施捨俾我可以 冇錢開飯

樓主幾時有得再簡做人做狗

希望同樓主成為結拜兄弟

多謝樓主 細細地跟左100

原本豬左幾千 心灰意冷下買左一千
希望樓主平安無事啦

Thx bro

施捨下好喎巴打

自己冇錢買/睇唔到 一味係到乞

點解細細唔跟下呢

真係冇錢

block曬啲乞兒先

屌，而家先睇到

痴撚線架

樓主d料就個個都睇到既
自己少少風險都唔敢搏係到乞真係好噁心

真心睇唔到個po
真心睇到都係最多跟1000-2000

睇你起底覺得你好垃圾，社會渣滓，不如你去死ok?

岩順帶一提
贏得多個啲巴打即刻轉走啲錢先
一陣好似全北翻版就喊都無謂

on9馬後炮

笑左有人話係假波
樓主係未來人既機會率仲高過係假波

即轉左😂😂留返幾百 狗會鐘意咪攞去

樓主俾時空警察捉咗去所以見佢唔到

成班撚屌一開始唔信人係到屌鳩樓主，依家就係到後悔

未見過假波？

有假波但唔係假到去踢3:2囉

咁幾比幾先叫假波

認真？唔信係假波？

唔信喎 唔通阿積士特登射去條柱到呀？

真係唔明點解要專登踢到3-2
你話即場落order要殺細波飞我都信
未開波點解要set 死3-2先

假波？大比數就叫假波既

果時幾比幾？？？

呢個post竟然有幾個笑點

呢句真
馬會一開就起行

但我信樓主係來自未來

跟左20蚊好開心 有錢食板燒雞了

睇電視睇上腦

樓主再post 落去
狗會會唔會執笠

係人去控制既野就有做假既存在

遲左

聽日一開要起行

哇屌你老味好撚核突，未開波唔肯博，完場喺度乞，仲衰撚過啲乞兒

拎完幾千再入翻 應該唔會扣掛

佢咪話冇錢 都要比你串柒 你贏緊幾多

其實係樓主自己無買到 依家自責喊緊

痴線

其實實情只係樓主喺度鳩up，點知鳩up中左，其實自己冇買到

屌你老母

唔撚係啩

跟定你，樓主

原來你係未來撚.jpg

btw, 如果之後証實係假波，狗會會唔會收

返d錢

On9

睇下澳職就唔會覺得係咩一會事
你估唔估到成班後防會送燈波入自己龍
龍門沖出禁區

好恐怖

樓主真係由過去返黎，睇返佢舊post

求樓主帶我回去過去

睇佢舊post覺得似假膠多啲

樓主原來開左幾個post講3:2
咩能力令你咁有信心

波台出名乞兒多

曾經有一個上樓機會係我面前
但係我冇去珍惜

本來買廿蚊當捐錢 玩埋帳號入邊果四十蚊就算 而家估唔到中左。。。 多謝樓主

如果早啲睇到依個post就好

樓主係咪養鬼仔定學奇門八掛
點都好,呢d野要還,記得做善事,否則必然大禍臨頭

題外話啦
有人話假波唔假波,我個人主張係假波係有,但好少,因為真係好難控制
我個人睇法係馬會預先知道某部份賽事結果,我唔知佢有咩方法

3:2 29倍波膽就唔奇
有賭開波就知呢類冷門波膽賽前由29倍落到20倍係好難
試問你會唔會大大注射落去1個冷門到呢？
如果唔係落飛引致,莊家為咩事要將個賠率落到咁低呢？

多謝樓主

屌之前信個咩前操盤手買波搞到而家唔敢信人

唔賭 不過留名跟進

如果真係9up,點會開幾個po講
到時唔中1個po 1001都笑爆
開多幾個任人笑?

一訓醒，我間海之戀可以俾埋尾數

算啦大家 唔係你就唔係你 踏實啲返工好過啦 輸少當贏

哇多謝樓主
雖然嘛買左$10

樓主已經去到買單場高水波膽既地步，下一步

冇賭開
但入嚟見證未來人

發現太遲

諗住將最後＄500叫雞錢玩埋佢就唔再叫，點知中左，可以叫多29次雞了

咁樓豬一早扔一千幾百萬發咗啦

一日咁多走數post,隔兩日就唔記得啦

原來樓主開過睇掌相Po
睇黎真係奇門遁甲
樓主我勸你一句,你學呢門野應當知道有咩大忌,可以自己知但唔可以比人知如果口係就係損耗你自己

壽命唔得
福澤唔得
仲有樣唔記得左
樓主你應該好快有一大劫

樓上有中呢類橫財者，記得做返少少善事
福兮禍所依 禍兮福所伏
信則有 不信則無 !

樓主可以開估自己買咗幾多千萬未？

可能有人會有疑問點解學奇門遁甲係只有師傅知得,唔可以話比普通人知

因為奇門遁甲等其他風水野唔係人人話學就學得識

學有所成 代表你有緣份 冥冥中同呢樣野已經訂立左契約

既然係咁 樓主竟然明知故犯 !

樓主呢件事上善多過乜
上撚左天堂啦使驚你個劫
再唔係allah都救佢啦

捐比竹戈

起左樓主底 點解d post我覺得睇完有d古怪

捐你老母呀
做善事係指幫真正有需要嘅人而唔係有錢上網嘅乞衣仔

下場痾煙跟樓豬

一定會做翻啲善事既
唔理佢鬼唔鬼都好

樓主呢個po前幾版已經講左原因
自己識睇掌 尋日有架林寶堅尼浸壞左 而家黎挺而走險 用唔知咩方法估到某場賽果
大家有心望下樓主講嘅野睇得出並唔係9up友應有態度,而係肯定>懷疑的感覺

贏翻黎嘅錢唔可以用
第一次就衰
第二次就仆街
第三次就無命

屌我遲咗

唔想睇住樓主仆街

樓主我唔知你用咩方法估到賽果
但你可以試下用同一方法估第場 但今次自己知就算,千奇唔好公開

如果都係中嘅 下次唔好再做 近排最多有小小不順
如果唔中嘅 ，即係已經有問題 之後必定大禍召頭 D橫財最好諗辦法處理 唔好要

樓主好自為之

呼吸即係你就嚟會死
唔呼吸即係你已經死咗

如果我地中左一萬幾千, 洗唔洗做d 咩善事?
Btw, 多謝樓主

約緊Bella Ma睇樓

真心
中得多拎部份去幫人都好

有買到，多謝樓主

點解我依家先睇到

呢場其實唔係假波
係樓主真係有方法知道

錯過了要去ifc

希望贏錢嘅人可以做多啲善事
巴打如果真係買咗5皮 應該今日可以約睇樓
請好好善用呢畢錢 唔好再沉迷賭博了

起身先發現

Same
我5x1斷撚咗積仔

出後悔跟得太少

我呀爸生cancer要錢醫病，求出多場醫病
遲左睇post

我係中左29000個個 捐返啲錢俾無國界醫生 自己安心又好幫到人都好

2017年仲有人買Ajax

樓主背好9月3賽馬賽果未

膽粗粗跟左10蚊，多謝樓主

好奇一問, 樓主會唔會收山唔再買?
P.s. 唔係想攞料, 純粹好奇

幾時再有
已follow

跟!

正評，已follow

原來賓特拿入波 樓主識得神

一直都相信樓主！

樓主好人一生平安

訓左

希望會有多日

好彩跟左

樓主仲有冇上車機會

我跟左10蚊⋯⋯夠買廿幾個板雞

跟左12K 多謝樓主

348,000 cashed

多謝樓主 琴日少少跟左20蚊
賺到少少 起碼可以換到對跑鞋
可以的話會捐番少少出去幫樓主積個福
祝一生平安

跟左40 蚊

Lm

好

跟左40 賺番少少 樓豬未來人？

多謝樓主 跟左5000

樓主好勁

幾時又有

謝巴打

冇跟 未來人

其實點知3:2？

雖然只係跟左10蚊不過都要多謝你

你

會唔會再有

好勁， 留定名先

本身想買100,但無戶口,問埋fd都話ac無曬 錢,睇黎這些機會。。。

唉
點會敢跟

如果樓主你識預知，希望你好好運用你既能力，救香港救世界於水深火熱之中

天意

跟成12000都幾夠薑

之後搵多單呢家贏左果啲買晒去
咁就可以儲錢買樓了

機會就畀咗 去唔去睇自己做化

想賜酒你

謝巴打，咁神既
利申:只跟左140。。。

自問試過五皮買角球都唔敢跟波膽

真心緣份黎
樓主琴日夜晚講到出完無人跟
就即刻跟左

跟左三皮
識樓主
而家派成接近九十萬

撚狗咁撚

利申 冇賭開波

跟左2球 睇緊樓

去到奇門咁盡？

congratulation 記做多啲慈善

你講得中，你都可以撚狗

巴打 仲有無料？ 救下我地水深火熱既香港人。
跟左50蚊 賺左千幾蚊 多謝巴打既料

跟左$50
多謝樓主

樓主我買得10蚊，真係後悔了

召喚兄弟會 巴打
上水啦喂

仲勇過我

呢位琴日係咁撚我

雖然唔知點解會估中，
多謝先

訓醒個戶口多左一千蚊
樓主

大佬一家四口等住我養
比我執多小小好嗎

條友有燥狂
佢今次實係mon前 dum心口

真心感激樓主

唔係吹水
我尋晚發夢有一刻夢到戶口多左2900$
買左一百

今朝一睇
真係有

解我燃眉之急
再次感激

You are welcome

樓主，我決定做少少善事，捐100比本地慈善機構架

thanks bro 買左10＄贏少少

All in左 謝樓主
利申：戶口得廿蚊

下次跟定你架

樓主
跟左$10

買得50 渣我
多戲
之前跌手機 仲有排追

真係唔知點估到 congrats

lm下次跟樓主買

Strong po LM

多謝樓主 尋晚跟左$150但冇留名

今朝訓醒 好開心 知足常樂！

細細地跟左 汁少少 多謝樓主

跟左$50 , 多謝！

今朝先睇到 係咪冇緣

好撚癲

跟左廿蚊

多謝樓主

跟到上樓
去食早餐 多謝樓主

我買左300蚊同拖肥1:1 2x3
諗住淨係中拖肥回本
一訓醒

樓主 受小弟一拜

巴打 噚晚無緣miss咗
今晚有緣再會嗎

支持樓主 贏錢既齊齊做善事

先bin一bin

二bin

四bin

琴晚有緣份睇到 但無緣份跟到
Btw巴打好波

大大力bin

Fatfat 多謝

多謝樓主
上樓靠你啦，下場將中左的獎金all in

多謝樓主
月尾有錢用

希望仲有下次機會

想問呢個咩app

樓主仲有冇多一場

其實你點做到 定咁岩屎忽撞棍

多謝樓主
跟左幾十蚊

嘩, 勁...

唉，最衰琴日戶口得返廿蚊
仲要用左10蚊買6合彩
有錢真係all in500

靜靜雞買左10蚊支持樓主，多謝曬

77' ajax中柱 入左就 1-3

中左就屎忽撞棍，唔中就binc
連登仔真係

控制埋中柱啊

巴打 我無跟

終於見到樓主

可能係撞啦 不過你點諗我唔在意
最重要信我嘅巴打贏錢 緣分嚟

琴晚十點左右睇到個post
但冇跟到 只留名等睇結果
點知樓主真係咁勁

假波無處不在

我已經信你
捐左100比香港公益金當做善事

賺左145000 樓主

細細地贏餐飯，多謝樓主

勁 學生哥跟左100 今次fatfat

恭喜

樓主仲有冇多次機會
月尾諗住省錢冇買到

多謝樓主跟左200 今日仲有冇？

樓主邊度收到料了

買咗10年波 依件事都係最驚奇

有錢食飯啦

一層落街放左層樓先，樓主I'm ready

樓主係咪未來返黎？ 見你有post講回到過去

幾時再有

開始懷疑人生

我20幾歲人見過最驚奇嘅事 要一場波估中一個波要一場波估中一個波膽 叫人有信心買。 其實仲難過中六合彩

多謝樓主 跟左500

樓主係咪當年既雷達？
請受小弟一拜

捐錢做善事啦

樓主有po 係回到一年級 真係有方法去未來同過去？

一定一定

只係買左入球大

堅料樓主

通常呢d得1次中 無機會架啦😂

樓主仲有無
無碌到你個post

樓主，今日唔知聽日事，對唔住

跟左隊買50蚊
多謝樓主教路，1650

而家先睇到

佢唔係教買波 佢係到知到假波or 未來人

屌鳩連仔
上次又係踢撚完先睇到個post
今次又係，仆街啦同狗會夾埋架

明顯假波

依個po唔係講緊買波。因為樓主唔係買開波 佢究竟點攞返嚟

但睇場波又唔假

原來你係未來人.jpg

Lm...

訓醒呆撚左

係澳門賭左成晚都無29倍

有神要拜了

下次再黎ok?
新手想落坑

波台手足 樓主平時係咪冇講開波 買波

一個月人工

跟左500 多謝樓主 淨賺14000😘

推

點解尋日睇唔到個post
冇緣

我自己答埋你 係 我冇講開買開 今次係第一個post

捐錢做善事，對樓主好D

有無「L」可以捉到隻killer出黎

唉屌
琴晚見到個post 但戶口無錢所以無跟
真係無緣

細細地跟左50

好dum春冇跟

我都係得返20蚊，唉

仲有冇

勁 所以樓主唔係賭波勁 係有料or特殊能力

廿蚊都唔去 上樓機會

一樣

依家先睇到個post 樓主一世平安

得$10

冇錢喺馬會戶口係死罪想跟都跟唔到

會呀，陣間捐

樓主身體健康，長搵長有

今朝先睇到個post

跟左一皮，多謝樓主

點解咁遲先見到

其實我昨日都係得30蚊係度
之後話10蚊主隊沉樓主船
訓前再睇下POST
樓主咁有信心,好!得番20蚊,就10蚊3:2跟一跟,補多飛2:2就算
輸晒唔使玩
訓醒一睇,真係3:2,戶口又多番300幾蚊

極懷疑係樓主引發颱風

我琴晚見巴打心水料 諗住試下破燈
衰在小注 不過心足 希望再跟巴打買波
呢d真係真章 同出面果d比

留名學野

同感

多謝樓主
跟左1k

支持

見証歷史

好勁

跟左!

陰公 太遲見到

跟左1千 多謝樓主

吸引力法則

跟左一舊水 反cup 3:2 勁

跟住廿萬
多謝樓主

好彩跟左10蚊 痴撚線架樓主

有神快拜

跟得多既都抵你賺啦

100個波post 99都話自己重心料😂

呢句野好有意味

樓主係咪可以幫3個巴打睇
有冇位

hkjc得@29

馬會賤過狗

獨市生意 再小一半都無得嘈佢

馬會抽好多水

係喎
樓主仲有冇位

依家睇番d留言真係覺得樓主好有信心

唔好睇啦 驚你睇完走去跳樓

跟左50

多謝樓主
雖然跟左20蚊但都好滿足
祝事事順利

阿積士 荷蘭班霸 都要打假。。。。

樓主快出下場..

而家先見到

打爆左狗會

相逢恨晚

真係場場中波蛋咩

樓主係未來攞到料未

一係打假波
一係樓主係未來人
一係樓主養鬼仔

心諗呢個post咩事 上左熱門仲要咁多正皮
原來樓主咁堅
睇返頭幾版啲樓主既言論 個陣霸氣真係出晒黎

真係睇緣份

未睇reply以為binc post

今朝一睇真係3:2嚇親我

跟左十蚊 多謝樓主

中多場大波膽我就話你叻:

第一個post中唔代表啲咩，唔中潛水再開新acc又估過有幾難 ，留名睇樓主開group賣料

BTW，樓上某啲初哥真係睇路，輸錢皆因贏錢起，過來人分享

我都以為係
睇返d時間
> > > >

依家準備去睇樓

Ching係咪冇跟到呀

樓主
我真係買左100
多謝你

第一頁鳩UP嘅傻仔應該好後悔無真係買
可惜完咗先睇到

琴日睇到po但無狗會戶口所以無跟
樓主好波 抵你咁口響

雖然買得30,但都要多謝樓主

買左50 多謝樓主

呢個post大把酸人開始雞蛋裏挑骨頭

總有冇料

比多場啦

我初時見到都覺
有種好強既信念

多謝樓豬 約左經紀睇樓了

樓主好波

輸錢皆因嬴錢起就真既

我讀書初玩波果時真係手風順到

袋左幾皮野最後都係輸突

係有人靠賭維到生/賺大錢 但都唔知有無1%

岩岩先望到個post

屌 我都係

Same

抽水抽到咁

仆街，唔撚記得英國個account

仲£8啊

外國莊高水

你都on99 邊個話你知唔可以話比較其他人知
我師傅大把人知啦 個個搵佢幫手啦 雖然唔係個個都做
利申：欽天監當代傳人
利申2:見過蘇民峰上黎搵我師傅上堂
不過師傅話蘇民峰學一半就唔學 所以唔會好準

聽講正鬼唔可以幫賭博運
邪鬼借左運要還

可唔可以講多少少奇門遁甲嘅野？詳細講下ok? 好有興趣

無買到 樓主堅料

有d野無謂探討 知左又點

我理得樓主用咩方法
帶到巴打贏錢就得啦

想知咩先

好撚勁

多謝樓主！

rip 換AC NO啦 巴打

2527

屌 宜家先睇到

Sor,柒左。。。唔好推

賺左餐飯

咁都睇唔開

Ok

唔好

巴打快D轉NO

Wtf

點轉?

神

點解巴打們可以咁放心
3皮野照樣買落去

巴打好波

我都係買50博下
痴線其他巴打好夠薑

富者越富,如果你有一千幾百萬,可能你2,3皮買場波唔算得乜野
窮撚如我只可以十幾廿蚊買

見就嚟爆post
喺度誠心向樓主講返聲對唔住
我曾經懷疑過你
最後希望你好人一生平安
依家即刻聽返首 長相廝守 以表示對樓主嘅掛念

巴打，幫你開個講奇門遁甲嘅post, 入去集中傾ok?

真心

尋晚睇到post果時

唔知點解feel到樓主有股好強既信念

連我平時唔玩開 因為知自己無咩賭運

都細細地買左10蚊

平時唔買波，琴晚見到個post唔知點解買左五十，睇黎真係緣份，多謝樓主

不了 呢行好細 驚唔小心自爆
萬一上熱門比同行見到就gg
有咩係呢度問啦 借個post做掩護

Me too ,

其實我發覺原來好多人信左佢 好野

喂屌我都係

1001

過五關
話過就過咁
下次唔中先嘈啦
你呢啲人真係

結果反映一切，或者你都可以好似佢咁試下估中一場高倍大波蛋

唔好意思，第一次買wo.吹咩

班垃圾酸到

開2未？
就爆post

呢條友仔唔抵得樓豬比人吹棒，
佢自己開個乜9 10萬上50萬期權帖 冇人理